msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-13 19:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-03 14:02+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/appcenter/extra/"
"ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-14 06:26+0000\n"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:8
msgid "AppCenter"
msgstr "앱센터"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:9
#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:4
msgid "Browse and manage apps"
msgstr "앱 검색과 관리"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:11
msgid ""
"An app store for indie and open source developers. Browse by categories or "
"search and discover new apps. AppCenter is also used for updating your "
"system to the latest and greatest version for new features and fixes."
msgstr ""
"이곳은 인디 개발자와 오픈 소스 개발자를 위한 앱스토어입니다. 카테고리와 텍스"
"트 검색으로 새 앱들을 둘러보세요. 앱센터는 운영체제의 모든 부분을 최신 버전으"
"로 업데이트하고 새로운 기능과 수정본을 적용하는 데도 기여합니다."

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:20
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:31
msgid "Minor fixes"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:22
msgid "Update application details when changes happen outside of AppCenter"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:23
msgid "Fix for notification not appearing when a restart is required"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:24
msgid "Prevent unescaped XML entities from appearing in application names"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:25
msgid "Load the \"Installed\" view faster"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:33
msgid "Prevent AppCenter from opening on log in"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:34
msgid "Prevent ghost update notification when there are no updates available"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:35
msgid "Show correct installation state for extensions"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:42
msgid "Add support for Flatpak apps"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:43
msgid "Warn about non-curated apps"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:44
msgid "Show an error dialog if an installation fails"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:45
msgid ""
"Fix an issue where some apps couldn't be uninstalled from the Applications "
"Menu"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:46
msgid "Allow browsing and uninstalling apps while offline"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:47
msgid "Fix twitter share URLs"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:48
msgid "Drop Google+ from the share menu"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:49
msgid "Animate screenshot background while loading"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:50
msgid "Add navigation arrows for screenshots"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:51
msgid "Don't show uninstall buttons for essential system components"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:52
msgid "Properly display proprietary licenses"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:53
msgid "Fix some layout issues"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:54
msgid "Fix crashes"
msgstr ""

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:55
#, fuzzy
msgid "Performance improvements"
msgstr "여러 가지 버그 해결 및 성능 향상"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:56
#, fuzzy
msgid "Updated translations"
msgstr "새 번역"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:63
msgid "Meson build system fixes"
msgstr "Meson 빌드 시스템 수정"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:64
msgid "Improve window state restoration"
msgstr "창 상태 복원 기능 개선"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:65
msgid "Prevent action buttons from jumping around"
msgstr "실행 버튼이 튀어나오지 못하도록 방지"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:66
msgid "Remove reset paid apps gsettings key"
msgstr "지불된 앱의 gsettings 키 초기화 값 제거"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:67
msgid "Memory management refinements"
msgstr "메모리 관리 능력 향상"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:68
msgid ""
"Add conditional compilation for disabling dynamic remote homepage content"
msgstr "동적 원격 홈페이지 콘텐츠 비활성화를 위한 조건부 편집 추가"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:69
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:81
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:88
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:101
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:112
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:121
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:130
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:139
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:148
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:157
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:166
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:175
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:184
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:193
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:202
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:212
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:222
msgid "New translations"
msgstr "새 번역"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:76
msgid "New categories: Communication, Finance, Media Production"
msgstr "새 카테고리: 커뮤니케이션, 금융, 영상 제작"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:77
msgid "Add Math to Science category"
msgstr "과학 카테고리에 수학 추가"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:78
msgid "Relax email address validator"
msgstr "이메일 주소 검사기 수정"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:79
msgid "Present update availability more accurately"
msgstr "보다 정확하게 제공되는 업데이트 가용성"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:80
msgid "Category graphics revamped"
msgstr "카테고리 그래픽 새로 손질함"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:95
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:107
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:118
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:127
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:136
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:145
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:154
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:163
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:172
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:181
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:190
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:199
msgid "Bug fixes and improve performance."
msgstr "버그 수정 및 기능 향상."

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:97
msgid "Improve transaction success rate"
msgstr "거래 성공률 향상"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:98
msgid "Add Publishing to Office category"
msgstr "오피스 카테고리에 출판 추가"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:99
msgid "Improve descriptions of OS Updates"
msgstr "OS 업데이트 항목 설명 개선"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:100
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:111
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:120
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:129
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:138
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:147
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:156
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:165
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:174
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:183
#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:192
msgid "Various bug fixes and performance improvements"
msgstr "여러 가지 버그 해결 및 성능 향상"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:109
msgid "Give details for Operating System Updates"
msgstr "운영 체제 업데이트 항목에 대한 자세한 정보 제공"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:110
msgid "Support mouse button navigation"
msgstr "마우스 버튼 내비게이션 지원"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:201
msgid "Fix crash caused by entries with missing packages"
msgstr "빠진 패키지가 있는 목록에 의한 비정상 종료 수정"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:208
msgid "Add capability to search by category and apply minor bug fixes."
msgstr "카테고리 내 검색 추가와 자잘한 버그 수정."

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:210
msgid "It is now possible to search apps inside a category"
msgstr "이젠 카테고리 안에서 앱을 검색할 수 있게 되었습니다"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:211
msgid "Prevent multiple authentication dialogs when resuming from suspend"
msgstr "대기 모드에서 돌아올 때 인증 창이 여러 번 뜨지 않도록 했습니다"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:218
msgid ""
"Search performance has beeen improved, the category name is now shown on the "
"headbar and minor bugs have been fixed."
msgstr ""
"검색 기능이 개선되었고 카테고리 이름이 제목에 표시되며 자잘한 버그들이 수정되"
"었습니다."

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:220
msgid "Fix Steam installation"
msgstr "스팀 설치 문제 해결"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:221
msgid "Make search asynchronous"
msgstr "비동기 검색 생성"

#: data/io.elementary.appcenter.appdata.xml.in:276
#, fuzzy
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary LLC."

#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:3
msgid "@APP_NAME@"
msgstr "@APP_NAME@"

#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:6
msgid "@DESKTOP_ICON@"
msgstr "@DESKTOP_ICON@"

#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:7
#, fuzzy
msgid "install;uninstall;remove;catalogue;store;apps;software;"
msgstr "설치;제거;제거;카타로그;스토어;앱;업데이트;소프트웨어;"

#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:18
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: data/io.elementary.appcenter.desktop.in.in:19
#, fuzzy
msgid "system-software-update"
msgstr "시스템 소프트웨어 설치"

#~ msgid "About AppCenter"
#~ msgstr "앱센터 소개"

#, fuzzy
#~ msgid "App Center"
#~ msgstr "앱센터"
